心事台🚬

❤️

我

心心

好想贏波

Lm

98464413

好肚餓

食我

輕鬆！

我相信樓主係最多1001既人

但

手足比d掌聲

要巾了

Bought 430

有樣野想同大家講

Yes sir

？

我想話俾大家知我個名點黎

岩岩買宵夜果陣好似遇到手足

你係流浮山出世

有冇相認

佢對我打眼色 我唔知邊個黎

細個去游水睇D大波妹唔小心流左D精出黎比老豆見到
改左乳名叫流浮

嘻

我黎

你又邊位

講到我岩岩買咩食同埋邊度買著咩衫我再信

點解我叫流浮呢, 係同我以前一位朋友有關
我朋友叫泰臣, 英文名Tyson
係, 就係大家都識果個泰臣, 佢係泰拳之神泰臣, 佢實在太神, 所以個名叫Tyson
我都算打過下拳, 我套拳法並無特別既名
平時練習既對象就係我朋友, 泰臣
全盛時期既佢既拳其實無大家想像中咁重
佢打落我身上既時候, 佢見到我既皮膚係咁好似波浪咁震
佢打唔低我
佢幫我起左個名叫流浮

你諗多咗 我見到你咁肥仲食所以偷笑 唔係打眼色

流浮又出黎鳩up

點解我叫朱古力呢
因為我真係朱古力

紅字笑點

我始終都係搵唔到我最愛食既野

點解我叫香香呢？

因為你係香香

你個樣似香香

因為你好香

因為妳臭臭想香香

因為你愛倒夜香

賣香香相 出價唔該

你有咩？

咁你咪豬非樹？

你放香盧

🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

我有成打

夢大唔係話有野講咩😑😑

WANT C

等我沖涼先bb

遲啲出來打球
到時慢慢c

KEYI,叫埋WING BA佢地一齊啦
但唔好屠我...

好 到時再約

挪假買左
莫迪(0/+0.5)
全細
有無巴打同路

對曬
我唔中的話今個月唔賭了

尋晚都好似聽左你咁講

我買左主 全大

點解啲貓可以咁可愛

我屋企果隻最Q

我呢-.-

牙痛真係好慘

好想瘋狂撚貓 寵物台啲動物好可愛

香香話唔想識你😔

究竟係眼訓到頭痛定牙痛到頭痛
好on9

養左貓真係會開心好多成個人 唔係講笑

我都牙痛-.-

牙痛 LIKE ME

你蛀牙先喇

後者似d

香香😭😭😭😭

你賓周生粒粒

>_<

蛀左2隻啦

左邊大牙痛
而家左邊頭痛

祝你長崎牙痛

好心樓豬去睇牙醫

咁絕

尋晚訓左

早幾日食左消炎藥以為好番

咁快買左

牙肉發炎

同朱女同路好定

睇啦

朋友盤有冇買主盤

我走了☹️

無用 請你要去睇牙醫
牙痛成個人心情會好差

所以約左去蚊我隻2隻蛀左既智慧齒了

唔好蛀牙😭

一陣要訓教等唔切

我依2日好燈 希望唔好燈到大家一齊嬴

得閒先

幾錢a

肥婆成日偷食朱古力唔刷牙

一隻千幾
仲要一次蚊得一隻 話驚我食唔到野

燈要請食麗江轉運了

剝牙好貴-.-
我自己用溜冰鞋剝算啦-.-

我其實唔太鐘意食朱古力

你請我我聽日就立即同你食

咁on9

你到底係邊個

咁能貴

我唔燈嘛

唔係拍拖所以開心咩

但我一食凍野就痛到想喊 我無計
估唔到生得好都要蚊左佢

變型金剛係咪唔好睇？

OK 請一定要一齊嬴

養貓會陪一世

同我睇咪好睇

聽講有助失眠人士入睡

係,垃圾片黎

住你隔離屋

請不要灰心 你也會有人妒忌

收左皮了

,咁我又豬了

JM9阿 邊個阿

水呀，詠巴m巴？

收咩

今朝場角重傷，又要再推過

養埋我仲開心

有無人同我一樣對莫迪有情意結

肥婆？

今場好似爭唔落....

法國冇人喜歡我了

ME

me

樓豬屌唔屌球

你前排太搶口 嚇親人😂😂😂

法國自己啲best friend 既best friend 唔係自己😔

really sad

玩下jer😔😔

Same

原諒u

你當人地係fd,佢當你係狗

法國自己冇best friend
通常一大群
有幾個fd d
但又未去到best
可能唔鐘意比人挷住

橙..

有時有野想講都唔知人地想唔想聽😔

香香多朋友

我唔想聽,唔好同我講

唔係狗既😂 好fd不過未係最fd

主盤

Ok

系...

話多唔多

無人問你 你又要講 亦是無人來

屌,刷牙訓9先
氣管炎

BYE

Best frd會乜都講..
唔係太知心既真係要諗過度過先

我個圈係有時同一兩個特別fd
之後慢慢又要同另外一兩個fd d
係咁loop😂

誇張左者，諗返起讀u時曾經因為我打lol打得差，個fd反我面

最多唔一齊排RANK架姐
同FD打NG不嬲鬥TROLL

我個人 唔鍾意同人講心事
一黎我怕人地係八卦想聽 唔係想關心我
二黎覺得唔需要同人講 都幫唔到啲咩
所以成日都嘻嘻哈哈 好想冇野煩咁

頭場主有無同路

不成功便成仁

其實，係香港講民主自由公平真係好曬氣，眼見d大同考督察，散仔，以前會想避免聯絡，而家已經無咩所謂，因為係香港，你無錢，真係會比人睇唔起

都有啲人係，包括我

請出水

詠？

Gun lo

lo出咩

無心情，無信心既心水...

客

所以好曬氣，我真係無best friend,有時付出同收穫係兩回事，你可以付出好多，無收穫唔緊要，但仲要仆街受氣

好多人覺得我係世界仔，個個圈子都融入到，好似好多朋友相識滿天下咁，但有時我諗，如果我有事要人幫，打開手機要人幫，究竟會有幾多個真係唔嫌麻煩會幫我

又做咩

冇人

另外

朋友比

oh,成日都對tim

上一個post

盧會告訴你

比你JER到驚左

以前個老死同佢炒左 佢前日生日 我生日快樂都無同佢講

依D人唔做朋友都得了

狗都有分善惡既
😂😂😂😂😂😂

師傅唔覆TG

上盤！

炒左嘛，唔講好正常

又對

好驚 結婚個陣我請人地做姊妹 人地唔請返我做😂😂

上盤衝阿!!!!
大球衝阿!!!!

不了佢太公主病

SAME

主入未-.-

你做兄弟㗎

...

盧又對曬大家

史卓加斯特同我上！！！

屌呀，呢到真係咁多女嫁咩

主456

手足屌波啦喂

789

客四五六

今晚長期站崗

對抗盧狗

萬夫莫敵

客船表示求同伴

打尻LO

有盧同路勝過千兵萬馬

我盧

1C

🚬

香香 大力屌客！

跟左盧

老實講，講仆街，地產商人仲仆街
只不過一個係明打鳩你，一個係暗地裡玩殘你

莫迪

小弟公屋仔
今日有人黎幫我換水箱
個阿叔問，嘩，乜個廁所咁撚細既

LO9

再次多謝你既1 4 9,不過呢注單頭唔比得你中了

屌你牙

諗起誠哥扮好心派錢比d學生，真係好撚嘔心
你間屋起大少少，你賺少d唔得？
當香港人狗咁撚，上到樓都好似住棺材咁

屌爆你牙

不了

有講，只係我接受唔到，真best fd黎

影barcode

主洗唔洗狂射

屌你爆牙

香港好撚核突其實，有權有勢就可以橫行
普通人只能含柒

15年

有邊個社會唔係咁...

台灣得唔得

所以你先賭姐嘛

咁都要睇下出面個市幾多閪公司..
前排跳軌個ta,一星期official做六日,未計OT果d,但人工得果15k,相反我有d同事輕輕鬆鬆每個月袋5，6萬銀，準時4點就走，個個學生都話佢教書教得差唔知佢up乜，我已經唔會怪人去做狗，因為係香港講尊嚴講自由講公平，真係乞米

個龍門唔好玩野啦😑

警察邊係捉壞人，警察真係有牌爛仔黎
當年欺凌同學果d中學同學而家有d都去左當差

差嗰班

成日打交唔讀書果班去晒當差

好仔唔當差係真
同埋一個社會如果個個爭住成為公務員，個個社會其實係極權社會

香港e個地方幾頂癮，好多負面排名都係排頭幾名，但唔會爆，就係因為獅子山精神，事不關己，唯利是圖3樣野導致唔會爆煲

係

毅進畢業 起薪21k up
即使幾唔受社會歡迎
但就繼續大把人考

唉有個同學考左入去做差佬了

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

係咪我同學黎嫁

我同班同學黎 係IG到見到佢學堂畢業

前日嘛

請人又請最多
全年招人
又最易考
又係最高薪 相比起其他消防海關
個個9衝去考

唔係了4月既事殷

我都就黎做狗了
反正而家都係做緊畜生

我都做了 支持？

做其他都好過做狗啦

你到底

睇唔起佢地

你工人 唔好睇唔起我了

屌你老母 訓唔撚著阿！！！

好多人都係為左貪份人工去做狗

我係左好耐

瘋狂咳緊

冷手打個熱飛機先

身心疲倦

不了。。。

點解會有個人迷我

其實係我覺得我個中學同學都係咁

因為你係朱蛇

0比1

莫迪GOALLL

Lo goal!

BBG

-2球岩岩好反cup

勿gel

你講唔講你係邊個

連續3次揀錯主客
點撚玩牙？

大波

得不到回應的熱情，要懂得適可而止

冇事冇事 會cup的

讀唔到書個個走去做
因為唔會再搵到份咁高人工又有福利
又有權力周街逗人

落花有意隨流水，流水無心戀落花

或許，以往我一直都是自己一廂情願。

禁屌輸一球既感覺好撚痛

訓唔著打短文？

奧特又係咁

事但啦

我中同都係讀毅進

cup埋佢老豆

岩 3:1完場

所以有書就早啲去讀啦
到你做幾年野就唔會再想拎起本書黎讀

已經做緊野了

屌嬲嬲地 打RK 隻中路0/10/0

我頭10場都味打完..一唔一齊打

我白金 排唔排到

白金咁勁

11

快反cup

反佢老母臭化西大水牛食屎狗

反佢456

我垃圾

10-1未

1比1

佢好撚勁

電競小魔女朱蛇

冇人叫客
客請你頂撚實 最好入多粒

主快啲cup佢456啦

客咩阿 你唔係我跟班黎架咩 我買左主阿

屌你係咪迷朱架，佢買主

佢比我踢左出會了

萬夫莫敵
叫完

主

無錢都要迷朱

冇見一排肥朱有個會

無啦啦有條友話迷我 但我唔知佢邊個黎

想入會？我會長

屌咩事

又有仔cow

萬夫莫迪

你了

亂入
我有心事

小妹是直的

想知

講黎聽吓

颶風隊 沙士菲 主勝有冇路？

明明自己無乜束縛
但係有唔知邊度黎既壓力

主阿屌

主入多球

頂住

樓豬

好

第一次跟盧
想贏

可以講黎聽下

訓唔著 望住自己d肥肉

同呢度手足一齊嗌下 減下壓

向下望下個五花腩先

唱首最後的祝福黎聽下

主要入多球

能共你hole hole地相處

唔入多球我大球點開 盤點收錢?

Ok 客會幫你

能共你HOHO地相處

其實只係放暑假
岩岩返緊兩個星期pt
已經開始覺得 唔知儲錢黎做乜
旅行又去完
有啲迷茫

客 1係頂緊1係入多球

儲錢為移民

主能夠

大力支持

朱主席 呢首歌好難唱架WO

為下次旅行準備

慢慢就習慣

質疑朱蛀你大獲了

要入多球

第一份PT?

主能夠我信主能夠
大家一齊唱

嘩 阿主席唱得好唔好阿

上年暑假已經咁覺得
未習慣

笑左

死啦你一陣主就入456球教訓你

第二份

返工儲黎就係去旅行？好sad姐

不如我地全場一齊打拍子呢~

要吹奏詠神了
啱啱打g好撚神勇

呢一個 就係我地既香港 發哥話既

朝早d巴甲阿甲好撚難買

主黎個絕殺

唔好，而家即刻入

為儲而儲 以備不時之需 唔好好似我地咁

唉 想喊
好迷茫
一返工就有依種感覺

OK

即場撈糕100k

屌你老味21未阿

你咪生左日囉唔係咩

就係依句不時之需
我都唔知自己需乜
定係我太知足
盲目地返工為乜
買樓？ 真心咩

收皮啦 要12

速度12

20炸我今年

儲錢都迷茫？多錢咪用黎學下野

你收聲阿 你邊位阿

馬上2比1

莫迪速度入球！！

仲唔入我就跳樓

又話迷朱 又話會長

快啲

試下入落馬會 成個人生會好有希望

呃左我開app睇 明明都冇即場

定下目標或者搵嘢學

客能夠

唔知邊個黎 唔知佢想點

啱啱又俾人絕殺完再絕殺人

為左令個數字變大

屌主比一球我啦

莫迪上呀

邊個搞你呀

就會有動力繼續揾錢

你死左去邊

我有keep 住學下野架

返工有時唔係一定為咗錢
中間你都會學到野
好似我咁有班好同事 份工又幫到人
做得幾開心

莫迪 快

主入球未阿仆街

係你度

睇住你條女啦

你係咪做籌款員

邊個係我條女

主比球絕殺啦

扮咩丫

屌無啦啦有條女自爆
好撚慘

長期處於有希望同冇希望之間

你個人妖

岩岩果個人係咪你黎

邊個人

人妖你個頭

客快入

主

唔叫了 今日賭咩輸咩 我屌

唔係假膠？

小弟波齡幾個月
賣單豬幾舊
要靠各位大蛇起機

呢到得朱蛇

客入

想入會？

朱蛇幫到你

不了 不買入球大小

召喚大帝帶價大家羊

你唔記得左改名呀

Ft 1-1

Thanks lo

我得一個ac jm9

贏半

輸撚曬啦唔好再叫我蛇

唔貪了

我真係覺得似你黎

佢病左

朱蛇會戰勝歸來

小妹又有早餐食了

我同師傅同路都輸而家
學下師傅休息下算

相思病

我lo

贏半
安心睡了

掛住KY MAMA

收息成功

派我

係舊登仲跟緊貧巴既時候有個KAYAN是咪同一人

唔係 果個機械人黎

朱蛇比料 要all in 了

我鳩禁 禁番黎 中左要派了

派杯雪糕比我好嗎？

你派我

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁易咩

瞓

訓啦 仲吹奏

死左

早

我係咁痾 同埋都無角

不乛⼁

0500兩場做咩停曬入波呀

兩場1-1就停曬想點呀

詠又中了

0715想買奧林普

同盧泳對都係skip

奧fg

保地花高憑d咩讓人，0:2

笑死

仲要比人入2球

好野 花膠 艾度一樣劇本

兩場都係

保地仲要讓人，笑死

尋晚仲一球球半

今朝起身見到降番都知奶野 馬會無錢補

花膠單刀門前向後猜

我學識踢波弓

熄左佢啦 唔使睇架啦

下面兩個係加油呀唔係gel

求下你地唔好咁敏感誤會我

2場都輸緊2球

一人一張

睇唔到任何反杯既可能

牙痛搞到𡁻野𡁻兩啖就算..搞到胃都唔舒服

睇得出

跟左盤4x5 ，希望有

有冇可能2場主盤都走到

算啦花膠 唉

早上好

跟哂戲本典賭啊

反杯到我去政府改名做保地花高踢

樓主啪粒panadol止止痛先啦
再約時間睇牙醫

擺晒係公司 一陣食消炎+特強消炎+必理痛

阿度追和反cup

咁你可以叫謝b𡁻完比你食架嗎

食開NSAID side effect會入胃
建議飯後先食藥
Or食埋胃藥

系

想嘔

597

598

599

600

正皮贏大錢

有緣再見

Same goodbye everyone

有無手足聽過LHC啲cover 我個心就黎溶化

24射8中0糕

食左龜0糕了

2場主都輸9哂

你唔係all in左西班牙細路咩

Skip咗無買
不過請主速度入三球

花膠同細路

咁既勢 細路都會輸埋

輸死人了

03奧普

針了

客盤惡到...

9連客盤?

唔等喇...加粒胃藥而家食

............

腰斬

好波 腰斬

Super

點解
我串左會當咩

正阿 唔洗輸

唉 中的腰斬
輸的又唔斬

點解要腰斬？

俾狗玩

熄左燈

差幾分鐘都要斬

有冇人去IFC 仲有三個位

Memememememememememmememem

如果我4x11係咪收得2關

好似話停電

橙

退錢 啪啪啪 腰斬 啪啪啪

羊都變豬

D波根本俾狗玩
決定跟kaki撚馬算

Gchi

其實咁樣都幾撚狗
0:3就腰斬

越諗越sad

我條4x5跟左你，原本都有700收

好似入返去

唔好亂Gel住
好似有變

復賽

唉，玩完
最後希望都冇埋

針得

無腰斬呀..腰斬唔同中斷

差d斬
主隊d pk想走人

補幾多分鐘

屌呀

Ft 0:3

44射13中0goal 屌你老母主隊

若即若離完美演技

29射7中輸3比0

仲單邊刷21個角球

一樣劇本

禁屌唔入是常識吧

琴晚瑞超主隊上半場

睇花膠+奧林普 冇起身買 食屎食著豆

英意fg

屌佢老豆 禁屌唔入 豬半

支持詠神

要gun了

又話腰斬 屌你地牙

睇數據都覺得假過鬼

支持

今晚準備與詠一齊反cup

唉 叫人還錢真係難撚過登天

我本事借番黎 做咩要還 你on9

又要追2k數

有冇人教授追數方法

係 一定係呢句 我問到你借係我叻仔 我點解要還呀屌你老母

買贏個邊

話多唔多話少唔少 如果佢每月還2000都要75個月

借錢如送禮 還錢如乞米

150k 想借

唔好提了

合體no show私人送款 無需文件 唔使批核即時現金過數

想要10k

爆左煲 要清盤喇

一陣見工

咩朋友你借150k比佢...

話女朋友又唔算 唔撚知

I know that feel

成富身家都無150k
你就可以借到比人
好本事

Call g ?

唔係一炮啦 陰d陰d揸左年幾2年

求包養

+1

公司睇住毒撚同醜女日日拍拖真係眼都怨

但心底好祝福佢地 perfect match

我屌你老母牙毒撚得罪你

不過公道講句 以前公司都有一對呢d 好撚頂癮 入撚晒無人之境咁

係人面前恩愛 你睇埋我果份

毒撚就死埋一二邊拍啦屌

佢地就係咁

完全明呀 個畫面出晒黎

諗一諗自己....

連毒撚都不如

有無手足

我都想知

有手打

vba
利申5識

唔識，不過想G蓄呢d有咩用？

無 都係要輸

一陣個HR 西面我就屌9西面

好mean

靜啦屌你妹

嘻 馬會輸呀

唔俾水 講經咩

係澳門羊完錢 好想再去

帶埋小弟

<onmouseover>

係...好過賭球

節奏快到 5分鐘幾口

淨玩百家樂？

給我一隻9 可以不可以 給我一隻8仔 也是有意思 8 9也可以

研究下先

羊左啲去玩大細豬左啲返返去百家樂再羊返

我而家係銀河 睇極都唔明

多謝樓g 研究下先

嘿

有路要跟 唔好唔信邪

星期日長居陸上球場見

Go Tgt

琴晚見到你同人飲酒

屌你見到都唔叫

樓G幾時帶隊

想去但未夠碎

想gun

變身夠碎但係唔入得 係出面陪下佢啦

要21同埋係人先比入

上次留你係出面 你走失左嚇死我

今晚要反cup

下個月帶變身過澳門比賽

跑🐕

gchi

不賭博才贏

借左本書都5得閒睇

👍👍

組團睇變身比賽

愛犬

乜春

變身狗拋棄你了嗎

我棄左

跑左右 不了 唔好睇既

westfacefuckby9

dllm牙浮

搞掂
原來excel本身有呢個function

前日係書店坐左成日都係學左少少

公共圖書館

要積分表整盤口reference?

55

整波膽 不過腦諗到嘅未必現實做到
往往都諗到好理想 但係充滿阻礙

收咀啦 搭嗲

要整埋入球大細 同random gen

入球大細手動整左個出黎 但未諗到點夾埋一齊用

開多個column 放積分排名

我都諗到好理想 8月先開始睇書 聖誕前實行

我建議你google

ON9 我整得5得先

5啦 真心想學哂

我有兩個但棄左

要放多張sheet放
開column 嘅話有啲formula 會移左位
次次有野改次次都執會好煩
已經試過幾次

射比我啦

一用$再改位就好煩

paste果時揀text

我發覺我5識就咁打formula 😂😂

比你有能有 又係輸😂

5識呢D 😂
數據黨由s比人笑到大 睇化了

要連西面一齊去先有無敵郊果

靜啦 教excel 未

我都係要試好多次先得，有時睇住片照打都錯

無用，比$$$叫西面整啦
波膽79.18% cashed

Kelly criterion 就係跟kelly買角大👍

你D8X1中就得了

哈哈

我有個startup idea 都想搞好耐

KY中文拎咩 郊果

講來聽下

比人笑喇

打錯。。。效果

波膽無得8x1 橙

關於algo 個邊啲野

單頭都檢到我SIU了

繼續啦

屌我條ttg 3x1輸左一關 跳樓死

我跳樓啦你入多左球我無左幾舊水

琴晚病左冇買球 是福是禍

是褔

今晚先 出去見工-,-

今晚要溫習

我都開始整excel

咁有機會再講

左右 整期指excel?

同問

我都整緊

本都無 5整住😐😐

講起excel, 好耐之前睇一個blog受佢啟發，整左個excel去玩孖寶半全膽，亦令我中左人生第一個孖寶半全膽，不過之後懶得去每次input data就無再研究落去

羊左都懶整

NBA官方今天首度舉辦年度獎項的頒獎典禮，所有得獎者如下。

年度MVP：Russell Westbrook
年度最佳防守球員：Draymond Green
年度最佳第六人：Eric Gordon
年度最佳新人：Malcolm Brogdon
年度最佳進步獎：Giannis Antetokounmpo
年度最佳教練：Mike D'Antoni
年度最佳行政人員：Bob Myers

終身成就獎：Bill Russell
年度最佳隊友獎：Dirk Nowitzki
最佳運動精神獎：Kemba Walker
最佳拼戰獎：Patrick Beverley
社區貢獻獎：Isaiah Thomas

年度最佳表現：Klay Thompson，單場60分
年度最佳灌籃：Victor Oladipo
年度最佳助攻：勇士隊三人配合
年度最佳阻攻：Kawhi Leonard
年度最佳絕殺：Russell Westbrook
季後賽最佳時刻：Kevin Durant，總冠軍賽第三戰
最佳造型獎：Russell Westbrook

Sager Strong Award：Monty Williams

有睇過篇野

有，不斷加/改，有太多information要mark

雞翼尖

唉 有能排整

NBA 第一人：seven curry

戒下粗口拉

太多野 棄excel啦

我都想，但excel方便D

駛5駛po你d 屌你老母ch出黎呀

好整齊既感覺 又方便

係
因為唔識其他

access唔會好啲？🤔

整咩excel呀 我個腦就係excel

excel 可以vba 自己加自己既formula
access係咪齋儲data?

Vba 貢能曼

有咩好用，我淨係識excel

SQL R python

thx 今晚睇睇，還掂都要大執個excel

你地講啲野甘深既

mysql+apache

水呢 講經

羨慕

5識寫呀

excel廢😂

Hello world

認同，但我都無用excel 呢d垃圾

係，me渣

啱ar，所以我通常打電話就得

4連

5連

你4張

輕鬆6連

輕鬆6張

mama 無野做？

度緊角膽了

Mama同我傾緊電話

搵人比料我
輸撚死了

又變返負15k 幾時先追完數

-17 唉

Molamola小妹擲公字賭球，唔怪得豬

詠神唔信華西

住青宿定酒店啊
Shop 唔Shopping

詠神有無玩proclub?

15k啦

want g

同女友梗係酒店啦

上年我同女友去左七日六夜
搭express 住酒店大概三千幾蚊一個
用左七千 有濕平的
預一萬左右一個啦你

Btw 我女友用曬成皮港紙仲借左我幾千蚊 佢去藥粧店果啲 男人應該唔會用咁多

20k已經豪洗
around18k啦我諗

去環球影城嘅話洗費又多d
唔去嘅話去奈良撚鹿 去京都睇風景都唔錯

我去6日5夜計自己果份先洗7k 男人好少野買

詠神好撚勁 場場救全家
要吹一吹奏詠神

我琴日開左個新psn了

係 好重要一樣野 我冇去USJ

Tg Weigl

諗住改lonelybee比人屌

淨計機票＋airbnb 7K左右LA。。
其他睇你玩咩同會唔會瘋狂購物

小妹出走了

想知再講

你同扑錯窿去。。。

Mama 有冇買到

你去邊

那個了唷

仲扮晒野問人去邊

想問邊隻condom 性價比最高
平時用最杜記最新果隻全銀包裝
但好貴

Really ng sick

平放詠西辣殺翼，意密

毅進星$1

都5識

靜啦8paul

甘貴我受5起

浸啦

係咩 之前去日本旅行果時用 唔係幾舒服

詠神上至天文下至地理都SICK

上太空落地核

詠神主修氣功

環保d啦

藥房買啦

平好多?

即係點

玩唔起

有饀排公屋好快雖然

一次四百萬

對比7仔係

我fd做藥房 成日

1 接納

7110 晉級隊伍 星期二 1
英格蘭U21(主) 對 德國U21(客)
晉級隊伍
客@1.65

$ 20,000.00 $ 20,000.00

ALL IN了~唔中就BYEBYE啦大家

世正 MISS U

世正

分D貨黎賣比我

Bro support you
I will buy Germany tonight

好眼訓 日日都唔夠訓好辛苦

需唔需要人暗你訓

我需要更多既時間

見工易到

屌奶星 唔識度球點算好

有冇男人唔介意條女平胸？

Jump

Introduce yourself

I'm a hunter
And I will hunt you

比卡超又有10倍獨贏

If you hire me I will make you high

頭先俾個po條女睇 佢西面

霸氣

介紹條女黎啦

我個ex話我平胸
我話番佢你條撚短撚過我d ex

😂😂

唔係話硬度同持久度最重要咩🤔

能共你hoho地相處

咁撚短學咩人講硬同持久

你地好鹽濕~~😦😦

[size=6]今晚納粹大屠殺英國畜生！！[/size=6]

Have you ever love someone so much you'd give an arm for?

唔好睇咁多😣

岩

謝西同伊狗脷叠脷又點睇

968往元朗

969往屯門

屌你牙平胸

平胸先正囉
咁簡單常識都需要討論你話白痴唔白痴

好悶。。。。。

朱古力非處

976

999

92菜

下面十個贏大錢
第十一個聽日屙唔出屎

今晚英意會fg喔

兩

1001

991

992

柯唔出屎

993

995

無球買了
你有無睇另一個post？

997

cdrom來搶1001